2020 Grad Job 討論區

如題.... 大家既搵工進程如何

地政處就元朗中資銀行 僭建圍板非法佔用土地發出清拆令

搵就搵到工
番左2日
但覺得份工好似唔太啱自己

冇方向

mt太competitive non-mt又得啲entry位 唔想大學畢業去做聽電話